「現世報」王嘉爾當眾仆街

抵撚死

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

有人民幣就唔痛架喇人地
等睇大陸婆送錢醫傷口

人有冇事唔緊要
最緊要支旗冇事

本身都有錢到爆
仲咁貪錢 同jyp傾計開口埋口都錢錢錢
同其他藝人講野又係話人有錢好羨慕
唔知以為佢餓鬼道投胎

跌得好呀

黨會錫返佢春袋

Jackson踩空摔下舞台，躺在地上久久站不起來。（圖／翻攝自推特）

支那男

抵啦

韓國人點睇
聽講佢地都好憎王嘉爾

on9 護旗手，
一跌泯恩仇？
我呸

冇死即係冇事

唔好跌死佢
半身不遂好了

死番大陸啦
香港韓國都唔歡迎你

恭喜

賣港好開心啊可？
而家開始 報應一個一個黎啊

笑撚死現眼報

啱啊 佢去民主民主國家大叫極權萬歲
勁無禮貌
當人地光州事件無到

點仆街都好，記得要護好支旗吖